Ahoj Eva, děkuju ti za tvůj e-mail. Byla jsem ráda ho císt! Chtěla bych se setkat s tebou v březnu! Nechceš přijet do Prahy? To je velmi krasné, které bys měla určitě navštívit. Staroměstské náměstí je srdce Prahy. Zde můžeš jít na procházku a sníst stroprazskou nebo párek v rohliku a vypít medovinu nebo grog. To je vpravdu moc lahodně. Když chceš, mužeš návštivit hezký kostel a prohlednout Orloj. Líbí mí Vaclavské Náměstí. Hodně lídí jsou pěšký do Musea, jedí zmrzlinu nebo čokoladu. Byla jsem ráda se podívám na zoo. Poradím ti to! Mužeme ještě jít spolu do karlůva Mosta. A pak půjdeme do kavárny nebo restaurace. Budeme jíst knedlíky a smažený sýr. Chutnají mi české knedliky! Když přij bude pěkně! Těsím se na tvůj přiezd. Vlasta
